由我開呢個post嗰一刻開始，lihkg討論區正式兩年！

19:01:36